網上行死左？

上唔到網

加一 長沙灣

加1 元朗

+1屌佢老母臭閪食屎啦冚家剷

而家總算上得返網,嚇撚死,呢個時勢先搞埋咁嘅嘢